let questions = [{"numb": 1, "question": "specify, nirdistapadisu", "answer": "specifizieren", "options": ["erneuen", "ersetzen", "specifizieren", "anpassen"]}, {"numb": 2, "question": "to describe", "answer": "schildern", "options": ["schildern", "jdn_\u00fcberzeugen", "widerreden", "beteiligen"]}, {"numb": 3, "question": "to prove", "answer": "beweisen", "options": ["herstellen", "genehmigen", "berichten", "beweisen"]}, {"numb": 4, "question": "to reflect", "answer": "wiederspiegeln", "options": ["besichtigen", "beeilen", "wiederspiegeln", "erfordern"]}, {"numb": 5, "question": "to argue", "answer": "argumentieren", "options": ["beweisen", "mitteilen", "argumentieren", "widersprechen"]}, {"numb": 6, "question": "to apply  Anwayisu, Apply, to use", "answer": "Anwenden", "options": ["Anwenden", "benutzen", "Fortschreiten", "verwenden"]}, {"numb": 7, "question": "to view, nodu", "answer": "ansehen", "options": ["zur\u00fcckhalten", "erscheinen", "ansehen", "benutzen"]}, {"numb": 8, "question": "to fight", "answer": "streiten", "options": ["streiten", "bewerben", "anklagen", "nutzen"]}, {"numb": 9, "question": "restore, marunirmaana madu", "answer": "wiederherstellen", "options": ["verzichten", "herstellen", "wiederherstellen", "annehmen"]}, {"numb": 10, "question": "to consider, to look into", "answer": "betrachten", "options": ["betrachten", "\u00fcbersetzen", "niederschlagen", "beeilen"]}, {"numb": 11, "question": "to pose,", "answer": "darstellen", "options": ["streiten", "darstellen", "widerrufen", "hassen"]}, {"numb": 12, "question": "use, baLasu", "answer": "benutzen", "options": ["Anwenden", "anschauen", "segnen", "benutzen"]}, {"numb": 13, "question": "translate", "answer": "\u00fcbersetzen", "options": ["\u00fcbersetzen", "korrigieren", "widerreden", "wiederherstellen"]}, {"numb": 14, "question": "to contradict, virodhabhasavgi helu", "answer": "widerreden", "options": ["annehmen", "ben\u00f6tigen", "widerreden", "besch\u00e4ftigen"]}, {"numb": 15, "question": "threaten, bedarisu, hedarisu", "answer": "bedrohen", "options": ["erklaeren", "niederschlagen", "specifizieren", "bedrohen"]}, {"numb": 16, "question": "to suffer, baLalu", "answer": "leiden", "options": ["erscheinen", "beeilen", "leiden", "agieren"]}, {"numb": 17, "question": "to receive", "answer": "empf\u00e4gen", "options": ["empf\u00e4gen", "erscheinen", "ansehen", "benutzen"]}, {"numb": 18, "question": "to act, vartisu", "answer": "agieren", "options": ["agieren", "besch\u00e4digen", "ergreifen", "wiederspiegeln"]}, {"numb": 19, "question": "to cheat, mosa madu, vanchisu", "answer": "betr\u00fcgen", "options": ["betr\u00fcgen", "widerlegen", "fuehlen sich", "verwunden"]}, {"numb": 20, "question": "grab, grasp, hididuko", "answer": "greifen", "options": ["greifen", "empfinden", "qu\u00e4len", "meinen"]}, {"numb": 21, "question": "to request appeal, manavi madu", "answer": "bitten", "options": ["verbessern", "angreifen", "bitten", "beteiligen"]}, {"numb": 22, "question": "to report, varadi madu", "answer": "berichten", "options": ["bearbeiten", "beeinflussen", "segnen", "berichten"]}, {"numb": 23, "question": "to renew, naveekarisu", "answer": "erneuen", "options": ["verletzen", "bekommen", "betonen", "erneuen"]}, {"numb": 24, "question": "to damage, haani madu", "answer": "besch\u00e4digen", "options": ["erneuen", "bewerben", "besch\u00e4digen", "protestieren"]}, {"numb": 25, "question": "to bless, aashirvadisu", "answer": "segnen", "options": ["Anwenden", "akzeptieren", "aktualisieren", "segnen"]}, {"numb": 26, "question": "to measure, aLeyu", "answer": "bemessen", "options": ["streiten", "bemessen", "jdn_\u00fcberzeugen", "besch\u00e4ftigen"]}, {"numb": 27, "question": "to explain", "answer": "erklaeren", "options": ["erklaeren", "verboten", "verzichten", "herstellen"]}, {"numb": 28, "question": "create", "answer": "erzeugen", "options": ["segnen", "korrigieren", "interpretieren", "erzeugen"]}, {"numb": 29, "question": "to view, nodu", "answer": "anschauen", "options": ["leiden", "anschauen", "beschreiben", "bearbeiten"]}, {"numb": 30, "question": "to accept", "answer": "akzeptieren", "options": ["ben\u00f6tigen", "akzeptieren", "mitteilen", "Konvertieren"]}, {"numb": 31, "question": "to take measure, kaigoLLu", "answer": "ergreifen", "options": ["besch\u00e4digen", "widersprechen", "ergreifen", "angreifen"]}, {"numb": 32, "question": "revoke, vapasur kare, raddumadu", "answer": "widerrufen", "options": ["enthalten", "widerrufen", "betr\u00fcgen", "verwenden"]}, {"numb": 33, "question": "to convert, religion, Konvertierung    Noun", "answer": "Konvertieren", "options": ["Konvertieren", "erneuen", "messen", "empfinden"]}, {"numb": 34, "question": "to employ, to engage", "answer": "besch\u00e4ftigen", "options": ["randalieren", "betrachten", "beeinflussen", "besch\u00e4ftigen"]}, {"numb": 35, "question": "to update,", "answer": "aktualisieren", "options": ["aktualisieren", "widerreden", "rauben", "nutzen"]}, {"numb": 36, "question": "to prohibit", "answer": "verboten", "options": ["verboten", "sch\u00e4digen", "leiten", "beteiligen"]}, {"numb": 37, "question": "to adjust", "answer": "anpassen", "options": ["\u00fcbersehen", "anpassen", "wiederspiegeln", "beeilen"]}, {"numb": 38, "question": "to feel", "answer": "fuehlen sich", "options": ["fuehlen sich", "randalieren", "meinen", "argumentieren"]}, {"numb": 39, "question": "consider", "answer": "ber\u00fccksichtigen", "options": ["verboten", "ber\u00fccksichtigen", "leiden", "widersprechen"]}, {"numb": 40, "question": "to receive", "answer": "bekommen", "options": ["ansehen", "beschreiben", "widersprechen", "bekommen"]}, {"numb": 41, "question": "to inform, maahiti kodu", "answer": "mitteilen", "options": ["erklaeren", "mitteilen", "darstellen", "bezeugen"]}, {"numb": 42, "question": "overlook, kadegaNisu", "answer": "\u00fcbersehen", "options": ["auferlegen", "beweisen", "Verhindern", "\u00fcbersehen"]}, {"numb": 43, "question": "arthaisu, to mean", "answer": "bedeuten", "options": ["annehmen", "bedeuten", "leiten", "Verhindern"]}, {"numb": 44, "question": "protest, pratibhatisu", "answer": "protestieren", "options": ["greifen", "bemessen", "ergreifen", "protestieren"]}, {"numb": 45, "question": "to mean,", "answer": "meinen", "options": ["genehmigen", "meinen", "brauchen", "bemessen"]}, {"numb": 46, "question": "to object, prashnisu,", "answer": "widersprechen", "options": ["aktualisieren", "beteiligen", "widersprechen", "\ufeffbeachten"]}, {"numb": 47, "question": "to approve, to permit", "answer": "genehmigen", "options": ["fuehlen sich", "hassen", "genehmigen", "schildern"]}, {"numb": 48, "question": "to explain", "answer": "erl\u00e4utern", "options": ["verwenden", "erl\u00e4utern", "beschreiben", "besch\u00e4digen"]}, {"numb": 49, "question": "to measure, aLeyu", "answer": "messen", "options": ["ansehen", "messen", "jdn_\u00fcberzeugen", "Abnutzen"]}, {"numb": 50, "question": "BaLasu, upayogisu", "answer": "verwenden", "options": ["empf\u00e4gen", "sch\u00e4digen", "verwenden", "anpassen"]}, {"numb": 51, "question": "use, kannada: BaLasu", "answer": "Verwenden", "options": ["Verwenden", "bedeuten", "verbessern", "interpretieren"]}, {"numb": 52, "question": "to correspond,", "answer": "entsprechen", "options": ["hassen", "berichten", "entsprechen", "beteiligen"]}, {"numb": 53, "question": "to progress", "answer": "Fortschreiten", "options": ["niederschlagen", "beweisen", "brauchen", "Fortschreiten"]}, {"numb": 54, "question": "leave, bittu bidu", "answer": "verlassen", "options": ["verlassen", "rechnen", "betonen", "benutzen"]}, {"numb": 55, "question": "to riot, galabhe madu", "answer": "randalieren", "options": ["entsprechen", "randalieren", "verzichten", "besch\u00e4ftigen"]}, {"numb": 56, "question": "disappear, missing,  kanmareyaagu", "answer": "verschwunden", "options": ["verschwunden", "ber\u00fccksichtigen", "beglaubigen", "bezeugen"]}, {"numb": 57, "question": "to feel", "answer": "empfinden", "options": ["besch\u00e4ftigen", "ansehen", "ben\u00f6tigen", "empfinden"]}, {"numb": 58, "question": "to waste, vyartha madu", "answer": "verschwenden", "options": ["fuehlen sich", "verschwenden", "brauchen", "agieren"]}, {"numb": 59, "question": "to get wound, gaayagonda", "answer": "verwunden", "options": ["Verhindern", "verwunden", "mitteilen", "anpassen"]}, {"numb": 60, "question": "impose, hEru", "answer": "auferlegen", "options": ["empf\u00e4gen", "sch\u00e4digen", "brauchen", "auferlegen"]}, {"numb": 61, "question": "to convince", "answer": "jdn_\u00fcberzeugen", "options": ["leiden", "auferlegen", "demonstrieren", "jdn_\u00fcberzeugen"]}, {"numb": 62, "question": "to edit, to process usually textual content", "answer": "bearbeiten", "options": ["bedrohen", "bearbeiten", "entsprechen", "zuordnen"]}, {"numb": 63, "question": "refuse, tiraskarisu, niraakarisu", "answer": "widerlegen", "options": ["besch\u00e4digen", "widerlegen", "wiederspiegeln", "korrigieren"]}, {"numb": 64, "question": "to require", "answer": "ben\u00f6tigen", "options": ["ber\u00fccksichtigen", "ben\u00f6tigen", "nutzen", "hassen"]}, {"numb": 65, "question": "to quit, tyajisu", "answer": "verzichten", "options": ["beteiligen", "verzichten", "fuehlen sich", "akzeptieren"]}, {"numb": 66, "question": "also to convert but with maths, dollar to euro, miles to Kilometer etc.", "answer": "umrechnen", "options": ["berichten", "bearbeiten", "brauchen", "umrechnen"]}, {"numb": 67, "question": "to defeat, solu vante maadu", "answer": "niederschlagen", "options": ["rechnen", "anschauen", "empfinden", "niederschlagen"]}, {"numb": 68, "question": "injure, novuntu madu, gaya madu", "answer": "verletzen", "options": ["meinen", "verletzen", "entsprechen", "annehmen"]}, {"numb": 69, "question": "attack, daaLi madu", "answer": "angreifen", "options": ["angreifen", "betrachten", "\u00fcbersehen", "aktualisieren"]}, {"numb": 70, "question": "to rectify, saripadisu", "answer": "beheben", "options": ["beheben", "beweisen", "verschwenden", "leiden"]}, {"numb": 71, "question": "to hate, Dweshisu", "answer": "hassen", "options": ["randalieren", "widerreden", "empfinden", "hassen"]}, {"numb": 72, "question": "to accept", "answer": "annehmen", "options": ["greifen", "erzaehlen", "annehmen", "verwunden"]}, {"numb": 73, "question": "to describe", "answer": "erzaehlen", "options": ["beschreiben", "erzaehlen", "brauchen", "beeinflussen"]}, {"numb": 74, "question": "refrain, kannada: dooraviru", "answer": "zur\u00fcckhalten", "options": ["schildern", "bekommen", "zuordnen", "zur\u00fcckhalten"]}, {"numb": 75, "question": "abuse, DurbaLake madu", "answer": "Abnutzen", "options": ["besch\u00e4ftigen", "Abnutzen", "zuordnen", "interpretieren"]}, {"numb": 76, "question": "to lead, netrutva vahisu", "answer": "leiten", "options": ["bitten", "mitteilen", "leiten", "betr\u00fcgen"]}, {"numb": 77, "question": "to last", "answer": "dauern", "options": ["Anwenden", "dauern", "bewerben", "beweisen"]}, {"numb": 78, "question": "replace", "answer": "ersetzen", "options": ["ersetzen", "demonstrieren", "randalieren", "besch\u00e4ftigen"]}, {"numb": 79, "question": "to contain, to comprise, kannada : OLagollu", "answer": "enthalten", "options": ["enthalten", "randalieren", "specifizieren", "widerrufen"]}, {"numb": 80, "question": "use, baLasu", "answer": "nutzen", "options": ["bekommen", "nutzen", "herstellen", "verzichten"]}, {"numb": 81, "question": "to prevent", "answer": "Verhindern", "options": ["interpretieren", "verwunden", "Verhindern", "entsprechen"]}, {"numb": 82, "question": "to damage, haani madu", "answer": "sch\u00e4digen", "options": ["darstellen", "demonstrieren", "verletzen", "sch\u00e4digen"]}, {"numb": 83, "question": "appear", "answer": "erscheinen", "options": ["erscheinen", "verschwunden", "ben\u00f6tigen", "verzichten"]}, {"numb": 84, "question": "job apply", "answer": "bewerben", "options": ["hassen", "bezeugen", "bewerben", "betonen"]}, {"numb": 85, "question": "pramaanikarisu, dhrudikarisu", "answer": "beglaubigen", "options": ["sch\u00e4digen", "schildern", "beglaubigen", "beeinflussen"]}, {"numb": 86, "question": "to match, hondisu", "answer": "zuordnen", "options": ["aktualisieren", "korrigieren", "zuordnen", "specifizieren"]}, {"numb": 87, "question": "witness, saakshiyagu", "answer": "bezeugen", "options": ["bezeugen", "verschwenden", "verbrauchen", "widersprechen"]}, {"numb": 88, "question": "lekka haaku, to count, calculate", "answer": "rechnen", "options": ["rechnen", "Abnutzen", "reagieren", "\ufeffbeachten"]}, {"numb": 89, "question": "hurry up", "answer": "beeilen", "options": ["beeilen", "ben\u00f6tigen", "schildern", "betonen"]}, {"numb": 90, "question": "to torture, chitrahimse kodu", "answer": "qu\u00e4len", "options": ["ben\u00f6tigen", "jdn_\u00fcberzeugen", "qu\u00e4len", "reagieren"]}, {"numb": 91, "question": "take serious, Gambhiravagi parigaNisu", "answer": "Ernst nehmen", "options": ["Ernst nehmen", "erzaehlen", "interpretieren", "segnen"]}, {"numb": 92, "question": "to rectify, saripadisu", "answer": "korrigieren", "options": ["verwenden", "korrigieren", "verwunden", "wiederspiegeln"]}, {"numb": 93, "question": "to react, pratikrayisu", "answer": "reagieren", "options": ["betr\u00fcgen", "reagieren", "Abnutzen", "widerrufen"]}, {"numb": 94, "question": "to require", "answer": "brauchen", "options": ["brauchen", "anpassen", "betonen", "rauben"]}, {"numb": 95, "question": "manufacture, tayarisu", "answer": "herstellen", "options": ["herstellen", "Fortschreiten", "Verwenden", "Anwenden"]}, {"numb": 96, "question": "to improve", "answer": "verbessern", "options": ["verbessern", "widersprechen", "entsprechen", "schildern"]}, {"numb": 97, "question": "to describe", "answer": "beschreiben", "options": ["verbessern", "enthalten", "betr\u00fcgen", "beschreiben"]}, {"numb": 98, "question": "gamanisu , to note, to observe", "answer": "\ufeffbeachten", "options": ["\ufeffbeachten", "anpassen", "niederschlagen", "auferlegen"]}, {"numb": 99, "question": "influence", "answer": "beeinflussen", "options": ["widerrufen", "mitteilen", "beeinflussen", "angreifen"]}, {"numb": 100, "question": "to view, nodu mattu pareekshisu", "answer": "besichtigen", "options": ["ableiten", "ersetzen", "besichtigen", "umrechnen"]}, {"numb": 101, "question": "demonstrate, pradarshisu", "answer": "demonstrieren", "options": ["ansehen", "bedeuten", "Anwenden", "demonstrieren"]}, {"numb": 102, "question": "to require", "answer": "erfordern", "options": ["zur\u00fcckhalten", "betonen", "verlassen", "erfordern"]}, {"numb": 103, "question": "to console, samadhanapadisu", "answer": "jdn_tr\u00f6sten", "options": ["widerlegen", "jdn_tr\u00f6sten", "empfinden", "genehmigen"]}, {"numb": 104, "question": "to loot, looti hode", "answer": "rauben", "options": ["widersprechen", "Abnutzen", "rauben", "betrachten"]}, {"numb": 105, "question": "to interpret, arthaisikollu", "answer": "interpretieren", "options": ["jdn_tr\u00f6sten", "interpretieren", "verzichten", "ersetzen"]}, {"numb": 106, "question": "consume, Kannada: Sevisu", "answer": "verbrauchen", "options": ["bezeugen", "sch\u00e4digen", "verbrauchen", "erklaeren"]}, {"numb": 107, "question": "combine, join", "answer": "Kombinieren", "options": ["Kombinieren", "auferlegen", "interpretieren", "bezeugen"]}, {"numb": 108, "question": "deflect, haLLa hidi", "answer": "ableiten", "options": ["bemessen", "ersetzen", "dauern", "ableiten"]}, {"numb": 109, "question": "to accuse, aaropa maadu, aapadisu", "answer": "anklagen", "options": ["verzichten", "ersetzen", "anklagen", "Konvertieren"]}, {"numb": 110, "question": "ottu kodu, emphasize", "answer": "betonen", "options": ["Verhindern", "betonen", "hassen", "betrachten"]}, {"numb": 111, "question": "to involve, to take part,", "answer": "beteiligen", "options": ["beteiligen", "betr\u00fcgen", "Fortschreiten", "Konvertieren"]}];